認真問 我哋可以點樣克服呢個弱點

班狗有權力可以拘捕示威者 但喺示威者咩權都冇
每次拉啲拉啲遲早拉哂大部份前線
淨低嗰啲可能淆底變和理非退後線
又搞到班和理非唔敢變勇武
成個運動越嚟越少人
究竟我哋可以做啲咩先可以減少手足俾人拉

萬事小心
光復香港
時代革命

請開始討論

反抗只會係爆發性 （類似係羊群心理）
好似沙田踢暴徒落電梯果幕，只要有人做第一個，心裏忐忑既人就會一擁而上，而且速度係爆發性。

咁落去既發展，應該會好似其他 post 既巴絲咁講，會出現個別團隊係非集會 / 購物時間發夢練打狗棍法。

利申：學術討論-人類心理學；絕不鼓勵犯法，包括傷害他人身體

如果好似今日咁有班癲狗突然衝出嚟喺咁拉手足
除咗走快啲 反抗
我哋可以點保住手足

首先要問自己 點解要走

走咗可以留返個人 下次再出嚟同班狗玩
逐次前線俾人拉就少幾個人損失好大
所以先想知可以點cut loss

一方面好尊重勇武
另一方面其實好不屑 （原諒我咁直接）

每次都當自己沙包比人打，其實係無助解決問題。即使有千百個鏡頭影住，冇 職員證係唔足夠構成證據去追究。

面對濫用暴力既人，只能用對應既武力去作出正當防衛。要 pass一個好明確既訊息比兇徒，佢打人一拳，佢要食翻 0.8-8拳，咁佢先會衡量打定唔打果拳。

咁發夢既時候，一定係兇徒人數多於和平既發夢者；咁咩時候個情況會掉轉？咪可能冇發夢果陣囉。

Cut loss 都要肯走

其實要反問下，拖到入夜究竟為乜？
明知會比人打；
明知會比人係地鐵留難；
明知唔會有支援
究竟係咩軀使到要留咁夜，非發夢者不明白。

唔好奢望鏡頭係今時今日保護到你。
只係殺你同打殘你既區別，實際差別並唔大。
如果妄想可以用自己既鮮血來換取輿論壓力，未免太睇輕自己寶貴既身體。

727 728 打人合集

自己裝自己帶

唸得過